[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論47

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

有無人今朝成功買過BMC？

明明見到好多貨 點解買果陣又買唔到
係咪我填錯左d咩

錯在唔夠快

1609 *3

係

尾燈見唔到

same same

依隻得唔得

1609！

Saved for later 見唔到個制

打死都唔cancel啦，你keep住起碼重有個希望

Metoo.......

求求

1609 x 3

原來1609限 3
再落唔比落

有冇code

原來好多口罩只係16.5 長

無寫PVE

想問宜家要用邊間集運

超快適マスク ふつう 50枚 2736

即係冇cut晒？

佢仲係HKD300幾蚊果陣已經落左單 到而家仲未有消息

想問ebay伏唔伏

今朝信用卡過左好多數 但係唔見出貨

口罩係咪應該分單分幾間集運安全D 買完又驚爆倉/寄失/收唔到

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

大家互相幫助

正常呀，只有勁早買先唔會被cut
根本佢係睇下仲有幾多需求先繼續擺盒嘢係度

希望大家搶到貨
收工了
搶到1609 大人 x 3

同1個帳號可唔可以買超過2次 477x3 或 832x3？

其實有無人成功收到貨

prime 有咩用

已經講咗因為收到貨好耐

幾耐到收到?

我都係 咁係咪唔會cut？

你係咪唔係try prime....
或者唔小心按左月計劃....

有

唔爬文又俾人屌

Iris 642

我都想知

求code

fitti 7days

676 先岩
學童用

我買左！！！！！

唔好意思

請問重覆買會唔會cut單

Code 買給小朋友

點較

bns終於有幾盒上左機 3號到香港 起碼知下星期有百幾個頂住先 唔駛早幾粒鍾去搶

Google見到岩又無乜負評就用啦

加密好嗎師兄

[member][多謝各位解答［/member]

今日終於開齋買到

幾時送貨到倉的？

[

呢隻1831係炒定正價?

有冇人知泰國紫色女人點?
仲未出貨啊

585
醫療現場

無了

想問日本有冇禁，我見新聞話japan post寄香港好多扣起/停左
我買送去親戚屋企，叫佢去郵局寄嚟hk會唔會比人扣起

買都買啦

貴過香港買喎

要fresh?

B07YV94L8H

想問下骨係咩，有骨先過到關？

我28號買

寫住3號 我諗星期四五都得拎到掛

Iris

要

好

係咪已經無人係gmarket買罩？
（變左日森專區）

你當免運費都好呀，小過1個月會按比例退返比你

本人就成日覺得韓國嘢信唔過

頭先

1374僅僅買到盒

冇左

1日入庫 好似3日出庫

想問下BNS 仲用唔用到 頭先個地址set左做bns個個

有無人知點解amazon 未ship 又無收到email 但係佢扣左我錢？

到呢個地步
去到集運倉先叫贏家

推！

買左20盒

多謝你

爆晒好多人都被退貨轉倉了

咁快手

我有貨，想寄返香港但啲人又話海關會扣起乜乜乜
有冇人知咩料，我係日本呢邊仲買到下，可以幫下大家

想問係咪BNS都係EMS？係咪都係會遲？

巴打 有冇邊間集運推介

香港海關

其實amazon jp有冇得直寄..

推

同大家一齊搶罩覺得好有同伴感
雖然琴日成個下晝都搶唔到
但係今日又繼續努力
搶到1609
大家繼續努力
我
愛
大
家

想問日本有冇禁出口口罩，我見新聞話japan post寄香港好多扣起/停左
我買送去親戚屋企，叫佢去郵局寄嚟hk會唔會比人扣起

我慢到喊

原本cut左單我都唔想再係g媽買 又貴晒
跟住我尋日見到iris個隻cotton more g媽有貨就都係落左3盒
博下睇下佢cut唔cut

THZ巴打,如果我寫左香港地址都落到單係咪姐係可以直寄

原來有

要收shipping fee

祈求順利平安過嚟香港

我係想知BNS係咪都係用EMS寄返香港？？？？定係其實日本都有其他快遞可以寄野返香港？？？

你睇下第1頁

Seller發左貨但等十世都入唔到佢個倉

尋日買嘅白元仲未出貨 見樓上有人已出貨

美森22USD嗰隻2072都unavailable
不得了

hkpost會 因為經北京
試下用dhl

唔洗用集運咩

直接退貨？
唔係可以申請再送多次架咩

頂 樂天又cut哂 gmarket又cut哂
走投無路啦

我係28凌晨落單, 咁希望快D出啦
屋企得返幾個

加入1313大軍啦

我都係白元

等下? 零晨2 AM扣錢, 今朝10點先update status

thz a lot. 我就係買咗1942 希望買到

我唔理，照入左兩箱先，好驚其他無貨

Order Summary
Item(s) Subtotal:HKD 266.10
Shipping & Handling:HKD 29.79
Total:HKD 295.89
Promotion Applied:-HKD 29.79
Grand Total:HKD 266.10

仲有無得加骨免運費？

各黃圈聽住, 良心口罩放工會賣冇得輸

唔好再係連登同街賣
不如將口罩推力令人加入工會/學聯

gmarket 28號到宜家仲吊住

唔得

請問呢隻得唔得? 好似冇咩資料, 淨係知pm2.5

臭罩變咗pending

啲死支那人用三-十倍價錢買，搞到賣家cut我單

痴線唔好講笑香港啲口罩係咁俾支那人掃晒
根本永遠唔會夠
如果有幾多百個都買咗先
最多俾親朋威友

我26出咗shipping no.但到今日都仲係ready to ship..

郩郩地 依隻唔知得唔得

講到口臭 佢自己fb page 講架

直運香港連埋運費好重皮喎

得 睇#1

得架

我心諗佢唔出就cut咗我啦 家下算點啫

仲有貨 要買就快 !

臭罩都返生

唔好信呀，係d人呃你，令到小d人同佢爭

臭罩仲停喺1-6 Feb

貨期

下 我邊有呃佢自己上fb 睇啦

我fd禮拜一買都已經寄緊去倉

500個比EMS塞住左

呢隻見過546羊，唔知得唔得

一定完啦，以往經驗係咁

未出貨
相信凶多吉少

咁我唔改地址了

特長: 細やかなサイズ展開で、一人一人に合ったサイズをお選び頂けます。
学童サイズを追加することで、成長の早いお子様にもオススメです。
ダブルΩプリーツ加工で、口元空間をキープするので会話がラクです。
特殊Vカット形状なので、顔とほほのすき間を低減し長時間フィットする事が可能です。
PFE・BFE・VFE 99%カットフィルタ採用。 用途: 花粉・ウイルス飛沫・ハウスダスト・PM2.5対策に 対象: 花粉・ハウスダスト 種別: 簡易マスク(個包装なし) 形状: プリーツ型 寸法(mm): 175×90 材質(本体): ポリプロピレン タイプ: 大きめ 入数(枚): 60 構造: 3層 材質(耳紐): ポリウレタン、ポリエステル 材質(ノーズ): ポリエチレン ひもタイプ: 耳かけ

搵到資料喇
4800個 寄晒黎有排用

唔得啊

依款佢官網冇寫有pfe

已經冇？

我屌咩 9假期又係到pub buynship 真係要轉倉

呢款真係得？

真心建議依兩日落單既 而未出貨既轉集運
因為前幾日啲人集中左係日森+BNS 度
而佢FB又出左POST
同時睇個POST既走向
依幾日至下星期頭應該 先至係BNS 既高潮期

唔撚係呀嘛

其實我好多都係未出貨

我琴日買個 d 都未出貨

前日買個啲開始出緊貨

前兩日買嘅都未出
但見有巴絲尋日買同一款已經出咗貨

過左數未出貨

仲有港生活

我28號買今日都未出貨

爆哂倉啦 唔好用啦

已掃

我地上 amazon 買, 幾多日入面我地可 cancel order?

same here
28號買嘅重係配達日未定

永遠入CART都係無....

貴 ?

我27日買都未
尋日買出貨先奇

有冇check清楚俾唔俾public買定只限licensed dental

買完都唔知幾撚時先出貨
又唔知出貨個倉收唔收到貨
又唔知幾耐先到香港
點解香港人咁慘

用緊轉送japan

今朝日森出貨

睇下效果點

same 2

呢隻唔得 追post la

想問下有無人都係買左kk dental 送bns? 琴日收到佢email 話shipped 但得order no. 無tracking no. 可以點申報呀?

唔貴

入去睇睇資料先去決定買唔買，因為無 BFE 等數字

[url]1670好似又有[/url]

想問大家 呢盒 work 唔work ?
見佢得bfe99%
但呢隻係朋友係診所開工用開 照道理應該無問題至係
Thanks

日本公司要身分證認證

會分2個shipping

如果信用卡已經扣左但又未出貨 咁仲可唔可以改？

有巴打share第個網details

好過冇囉
診所提供

太遲啦

我話轉送japan

想問右邊個盒白元同平時有咩分別 粉紅色罩咁解？ size係咪一樣 碌極都睇唔到罩size

如果係跟呢個網就鳩衝

BFE 99% 應該可以

+1

搶到20盒一箱 希望寄得出

EN14683 唔會去驗 VFE 同 PFE

可以

女人size 睇字

入到585x3 但同骨分開左2張單

+1 即係點

如果已經買左1件, 應該唔可以再買多3件...(因為淨係可以加2件)

美森cut 單

係咪會自動退錢

無 見有人貼link出黎就狗衝

秒左

同問

有無人知咩事

樂郵伏野黎

你幾時訂㗎？
我嗰啲話聽日送到但都未出貨

右邊粉紅色

台灣㗎啵

聽講就算平時都出名慢

24號買既dokodemo終於出貨 有埋tracking no.了

秦仔幾時先肯出貨

樂郵入到倉？
BNS爆到要reschedule
唔知要幾多日

幾點買？

BnS 都算係咁 琴日美國倉一日今朝已經海外出庫

屌一日就等下啦

28 01am 訂未出貨

我找到有人影過背面，無 BFE 等資料

請問呢盒係咪廢既？

佢話夠就應該排緊單出貨
我反而擔心打爆個倉

以後一路用佢 呢個時候都冇坐地起價 仲計貨品實重 算係咁

1

我取消晒

韓國聲稱n95 得bfe係咪無用

Presto 藍盒 1539

BnS 28,29 兩日唔收貨,物流無消息,有無苦主同路人

岩岩再睇，無左張單
姐係CUT左？

自推

超快適炒價

屌
殘體

又留tg....

facebook有個苦主區

又有人玩留TG
手足做野

有冇人見過呢隻，呢隻係咪唔得？

我之前唔小心訂左， cut 唔到單，所以有好多貨

不過就算係呢種都肯定有人要，因為盒底都有寫防風邪，叫做好過湖北口罩少少

其實搶到又唔代表日森會出貨，真係慘

岩岩係到諗呢兩日返大貨既基本上係MIC,會唔會係爆發之後造出黎個堆黎,買罩送毒機會大唔大

係 頭先買左嗰啲 佢都未扣數

咁假假地都係日本大廠
肯定好過不知名嗰啲嘅

又要引用返出黎
買到唔代表出貨
出貨唔代表個集運倉收
個集運倉收 都唔肯定邊日會到香港
香港人真係可憐

美國Amazon根本都冇得買 全部缺貨

一係貴到傻
喺返日馬搵算

我前幾日買嘅單都未扣數 會否被cut

點冇左？

超快適 50個咁都正價 我買唔洗1900日元

成功的指引

成功預訂
成功到轉運公司 (例如 B&S) ，而且確認收貨
成功入庫
政府無話禁止出口口罩和無被海關扣留
成功入到香港

要達到以上所有才算是成功

宜家搞日馬account先

搵唔到個記錄

仲有成功到手

一個字
成功到手

一句講哂 貨到手先叫贏

真係無口罩，買少少頂左先， 20 盒唔建議 (除非有人夾或派街坊)

上星期樂天JP既單
到今日都無update
又無cut單

唔知想點

樂天伏到賴屎

咁我應該會被cut岩先噤番入去睇已經變左200一盒

樂天會好遲再cut你單
岩岩同事俾人cut晒

嗰啲商戶九成都無現貨架啦
唔知幾時入數貨咪出俾你囉

快適5000yen都俾人掃

日本仔賺到笑

未爬晒文
呢隻係咪唔得？

7個裝 之前買左10包 $19

前幾日有$24

日馬送bns 改左直接投入信箱？
見佢冇保留箱件寫直接投入左

amazon都cut單

求日本Amazon 仲有得買嘅口罩link 屋企就冇哂

整Google Doc個位巴打，唔該執執佢，好多都睇唔哂全句

樂天商家扣左錢，出貨係咪會再通知我，我sd email 佢唔覆我

唔撚買啦 未試過搶到

rip me

開新Post 定 去隔離個47

都要買 真係驚冇口罩

尋日買既832突然send email 黎話會提早到
本身5/2 依家話31/1-1/2 到
但都係未出貨

用埋我嗰個先唔好嘥

你都打埋價錢仲要問

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論47

下個Post 用埋先開48

你直接打牌子名就搵到

有冇人知bns美國倉爆未？